大埔早上七點坐的士去旺角，甲錢，二百元除開。

成日起唔到身坐的士，但二百元太貴了。希望有人甲。可以私信。shinji_Chung@hotmail.com

夾

睇下有冇順風車
不過可能要付出屎眼

有冇人乙？

傻仔